眾籌登報 金鐘宣言！

我地要登一份聲明！
解釋點解有今次行動
重申訴求

眾籌登報
金鐘宣言！

推

要好好諗吓之後嘅方向
再眾籌都係一個選擇，始終再搞群眾運動暫時應該難啲，前線都需要休息

香港人視死如歸
力求民主

Pushhhh
做文宣！

pish

有得諗

好多網媒都好有心
登埋網媒啦

d網媒好似好窮咁
打算捐錢

push

我覺得眾籌d錢拎去登報
意義會大d

香港媒體例如蘋果果d
自己比月費算

up

要推呀喂
依個係可以俾多d 人知個行動既目的

實體報我諗得蘋果會登黎,其他果D

【 緊急】謹此奉上 《香港己亥宣言》，望立法會義士接納宣讀！

This?

搵返上次攪手攪

推左先

Push

G持
1. 表明政府口講聽取, 實則無視
係政府逼示威者升級

推, 明明行動個目標係入去讀出香港人的宣言
點可以被報紙講成係入去倒亂

支持

列出咁耐以黎政府漠視民意硬推政策既事
話俾大家聽，我地一直俾暴政強姦
和平抗爭左咁多年都係原地踏步

推
應該要重申目的
表明誓不罷休

在金鐘地鐵站登廣告

推，另外已宣傳既係哩個

【突發】請廣傳！頭先已宣讀左《香港人宣言》！

支持！

要尊重返入面義士！用返入面講嘅宣傳就得啦已經講得好好！！！